\section{Kosten \& Baten}
Hierin staat beschreven hoe de kosten van het project vergoed kan worden. Ook staat beschreven wat de baten zijn voor de betrokkenen.
\\\\
\textbf{Kosten}\\
De kosten van het project zal in overleg met Pipesurvey International in acht worden genomen.
Voor het bestellen van de componenten dient de student, het bedrijf goed te kunnen overtuigen met een goed ondersteund argument. 
Het bedrijf kan als volgt ervoor kiezen om zelf de componenten te bestellen in verband met bedrijfsvoordelen en connecties. 
Of de student heeft de vrijheid gekregen om de componenten zelf aan te schaffen, en is voorzien van de mogelijkheid bij het declareren. 
\\\\
\textbf{Baten}\\
Mocht de student met succes de afstudeerstage afronden, dan kan hij de documenten met betrekking tot het afstudeerproduct meenemen 
naar de afstudeerzitting. Hiermee kan hij onder andere aantonen dat het product voldoet aan de benodigde domeincompetenties, 
welke worden beheerst op HBO-eindniveau. De examinatoren kan de student hiermee of proef stellen door middel van een verdediging. 
Alsvolgt wordt er een beoordelingsberaad gehouden en kan daarna het verkondingen van de beoordeling uitgevoerd worden.
\\\\
De opdrachtgever heeft de belangstelling van een product, welke toegepast gaat worden in de praktijk. Hij of zij zal in bezit zijn
van een product, of minstens een prototype die aan de belangstelling vodoet. 

